民間記者會之 [10.28民間研究]

民記希望收集香港抗爭者精神壓力既數據，寫成報告係國際社會要求人道救援，希望大家幫手填之餘仲幫手廣傳推爆佢

我知份問卷好好好長，但係因為用左Standardized tools所以冇法，希望大家忍耐下幫幫手填左佢

問卷link:

由六月至今，香港人經歷了大大小小一連串密集的社會運動，我們希望以今次問卷研究，了解抗爭者至今的心理健康、社交狀況，以及對整個運動的意見，為反送中運動作出系統性、科學化的數據收集及建議。是次問卷調查直至10月29日晚上8時59分截止，希望大家支持。

We would once again like to conduct a survey on 28th October, for the purpose of collecting empirical data on the mental health status, social functioning, as well as the public opinion on the Movement for quantitative analysis.

The deadline for submission is 8:59pm on Tuesday 29th October 2019.

推

Done

早幾個鐘前完成左,其實唔長

轉頭lunch做 幫推先 多啲人見到唔該

巴打開左起學術台

up

幫推

就deadline la

push

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情